(突發)有無葵興友聽到有女人唱歌

係屋企無啦啦聽到外面有女人唱opera，好高音下，聽到寒寒地，好似由好遠嘅地方傳嚟，屋企人都聽到

搵你個女幫你改

無 此post已完